覺唔覺政府而家好似變咗唐三藏咁念經？

止暴制亂止暴暴制制亂止止暴制制亂止暴制制亂亂

笑死人好似哈利波特啲咒語咁去去武器走